反對升黑旗，改升反納粹旗

唔好走錯路!